大家快啲離開尖沙咀！

班狗晌晒度梗係要有咁少人得咁少人，凸顯佢哋嘅出現令尖沙咀聖誕都咁冷清。

1

2

係啦，躝啦，阻住睇燈飾